(GME)理性分析 （2）

好多謝 兩位更正左我既期權了解同post 多謝呢兩位 ， 對唔住貼左你地出黎

（GME)理性分析